Iphone6沒有服務或搜尋中

好多方法都試過 e.g. 熄機／更新／重設網絡設定
但都唔得 有無人知點解？
如要整 要整幾錢？

之前去過百x通整，佢話塊收網絡塊野釘左，整左成千銀

成千蚊你都照整

窮呀清

我意思係成千蚊洗乜搵佢整

應該唔係啦 放落其他機係用到

成千蚊咁貴
係幾耐之前啊？

我之前都試過，之後拎出去整左千幾蚊，好左兩日之後又壞，我勸你一係換電話一係就拎番去apple整。

利申：最後換左iPhone 8

果時唔識，求其搵左間整

係
成年前了，果時用緊i7

畀張sim咭人啦

被搵笨居多

諗緊整唔整 問左間$600換底板

6百唔好整啦, 唔知幾時又壞.
換新機. 一係攞上深圳整, 上開去的話.

前日番左深圳整，160 人仔搞掂。

壞Module姐 換機啦